Eason新碟L.O.V.E 真係近年巔峰之作

無論係mv嘅拍攝

獨一無二嘅曲風

Eason嘅演繹

都帶畀我好強烈嘅新鮮感

睇得出呢隻碟真係好比心機做

最新發佈嘅《龍舌蘭》真係好聽到我濕曬

好有80,90年代feel

加埋Eason upgraded 左嘅唱功

真係演繹得淋漓盡致

好慶幸出生係有Eason的年代

唔該肥絲

就快upgrade 埋

首破壞王其實真係好好聽，值得有更多Views數

甲級戰犯陳詠謙

如果唔係陳詠謙寫詞變埋神碟添

比新人試下冇壞ge...

如果Duo Band無佢份你話幾好

龍舌蘭好似D電視劇主題曲

好上耳，今日都loop左幾次

我反而冇乜感覺

我第一次聽都覺得冇咩特別
但係聽多幾次就上咗癮
而家Eason啲歌好多時都係咁
係要聽多幾次先會覺得好聽

文化界毒瘤

「我們沒有罪」嗰句勁似如夢初醒獸嗰首歌

曲似古裝劇啲主題曲囉

片頭啲油墨畫畫面出晒來

Funky野

中間提琴Solo好撚正

點解聽落似月半小夜曲

近年最巔彥一定係THE KEY
但THE KEY之後最好係都未必係呢隻

相比以往作品啲詞差好多喎
曲就一般般啦
又有首比人話疑似抄襲
咁都巔峰？

正想講
The key 真係好正

我們萬歲好撚正

The key之後我揀H3M